[五毛/分化]共產黨維穩又想要分化示威者

屌你地喇，話前線暴力，搞分化……
你地係屋企打吓鍵盤，涼吓冷氣，咁又有乜作用呀，剩係識搞分化，和理非左廿幾年喇，你地班香港人得到咩？共產黨當你地臭四咋！

天水圍少女事件，元朗白衫人事件，黑警濫用暴力，求其數都有成百幾件不公平，不道義事件喇，你咁叻唔去追究黑警同政府，你走去追擊幫我地企最前嘅義士！你食屎喇，仆街！

你和理非到何君堯出來跪地道歉，還返個公道比元朗市民，我就由大埔跪出尖沙咀同你地班仆街分化撚道歉！